點解鐘意貓嘅女仔個樣都有啲似貓

具體點似好難講
通常都係咪咪地眼 唔會係好大眼果種
鼻就唔會好直好高 但望落去又好順眼果種
咀就通常唔會係厚唇

利申 有幾次新識女仔fd 覺得佢個樣似鐘意貓
一問佢係唔係 真係

好似差啲嘢

貓隻眼好大 好圓架wo